要癱瘓港府，先癱瘓交通

要令香港政府無法運作同管治，
方法只有一個，
就係令全香港人都番唔到工！

要罷工既唔好坐係屋企，我地一齊諗下點樣整停香港！

push

推

今日竟然無文宣 明天三罷

吹左好多次雞都失敗（放假唔計）
因為你地無去阻人番工囉明未？

唔好另事件失焦，費事盧sir多謝你

係
我要被罷工先可以幫到手

去ifc（金管局）仲實際啦

你有冇入過ifc?知唔知果頭保安嚴密？
咁再者你想表達d咩訴求？
可以對政府做到咩威脅？

利申 睇我個名

都係果句啦
令到香港人無工番先
其他野容後再講

好多人唔明！快響應！！！！！

不合作運動仲做唔做架 得咁少手足 網上面打就叻 屌晒你地老母 出黎未呀

D人成日以為直接搵林病同政總先係對準政權 真係好難搞
抗爭潔癖根深蒂固

今朝咪預演左
一個下晝又無哂post

今朝人唔夠多
再號召啊

推
而家唔洗攻立會呀
be water

要入IFC，一定要有一張登記八達通，唔係個個去㩒𨋢上去就得